機場巴士入一入港豬噢口岸就無左15分鐘

1人晒15分鐘
1車人晒左幾耐
一年晒左幾多時間

屌佢老母 又唔減價

政府會理你咩
根本將機場巴士拉去港豬澳係唔合理

以後搭E車算lu

垃圾，咪佢哋自己開條線囉 上班臭大陸佬